音乐可以用几句歌词和音符就能让你感动。 疫情播放列表:帮助我们度过冠状病毒封锁的歌曲(和播客)|Seb Joseph | 2021年7月26日|Digiday 
 我们正在重新思考我们的表情符号，以更好地反映我们生活的世界，创造更有表现力、情感和凝聚力的体验。 世界上有一种表情符号用得最多。 这是为什么。 夏洛特·胡2021年7月21日|科普 
 Sonantic是一家专门制作情感声音的公司，这些声音可以是大笑、哭泣或低语和大喊，它与视频游戏制造商和动画工作室合作，为他们的角色提供配音。 人工智能配音演员听起来比以往任何时候都更像人类——他们准备聘用Karen Hao, 2021年7月9日《麻省理工科技评论》 
 这一点非常重要，因为目光接触是一种情感上的强大工具，可以用来传递参与者。 迪士尼工程公司的猕猴桃项目是一个自由行走的机器人，它会让你相信格鲁特的存在 
 这种痛苦导致许多人在学术界和研究界接受了一种更情绪化的范式，避开了冷静的科学客观性的传统伪装。 气候变化影响你的16种令人惊讶的方式Nick Fouriezos | 2021年4月23日|Ozy 
 情感词汇和感召力短语赋予语言力量。 如何缩小亲以色列阵营|布伦特·e·萨斯利| 2013年4月9日|每日野兽 
 它让我们跳过最初的、高风险的激动时刻，直接跳到对话。 滑稽，可爱，有趣:我们使用的词汇是如何描述我们的|Benjamin Lytal | 2012年10月23日|每日野兽 
 川久保玲不是一个擅长传达快乐的设计师——至少不是情感层面的快乐。 2012年巴黎秋季时装周:Haider Ackermann, Lanvin和Comme des Garçons |Robin Givhan | 2012年3月4日|DAILY BEAST 
 特德·威尔斯，一位感情丰富、势力强大的律师巨头，已经在为这位四面楚诗的纽约州州长带来成效。 丑闻大师Lloyd Grove | 2010年3月11日|DAILY BEAST 
 一个人甚至可以通过对情感价值的思考或意见来激励自己，而不需要别人来激发这种情感。 普罗提诺斯:完整作品，v. 3 |普罗提诺斯(普罗提诺斯) 
 他更愿意承认你的数字是他有意识的信仰，而不是相信他们说，如果以情感或权力的语气。 一定会成功|诺瓦尔·a·霍金斯 
 情绪(胸部或心脏)的音调自然地驱散反对，就像头脑的音调引起争吵一样。 一定会成功|诺瓦尔·a·霍金斯 
 精神、情感和力量的特征是由不同的音高来表示的。 一定会成功|诺瓦尔·a·霍金斯 
 如果反对意见背后的思想主要来自于感觉，那么它几乎总是用一种情绪化的语气表达出来。 一定会成功|诺瓦尔·a·霍金斯